多間中小學展開復課工作，下月中應該好大機會復課

好多老師群組都講緊自己間學校暫定返3月16日唔會再停課
復課後
學生必須在早會或班主任堂進行量度體溫
如果過高必須回家
學校都收集左一定數量既口罩，無口罩既人就會獲派

難為班學生了,暑假應該沒得放

復課都唔撚會返
命仔緊要

校園爆發應該入邊個數？

應該指定一條友要咩鑊先

比我我一定唔返

學校諗左啦
叫你返屋企，有咩事都係封你個棟樓 唔係封學校

冇事啦吹大一日得幾宗

傷風都唔止啦

復課後半個月都唔會返

啲老豆老母會逼啲仔女返架啦

好多父母都唔得閒睇住自己仔女
有得返梗係叫佢地返

re-post:

一個去完大陸探親嘅帶病毒潛伏學生
一班三十幾人
三十幾個家庭
幾個相連區域（甚或跨區）

最少條數係 1 x 30 x 3 x 5

新增感染人數指數升級不是夢

而家仲要冇口罩，中小幼學生夾埋近一百萬
一人一個一日都一百萬
一星期返五日就五百萬
你產能有冇咁多？

如果返學真係有學生因此中招，邊個揹飛？
教育局？學校？校董？校長？
搵邊個索償賠返個肺，賠返個仔個女條命？

正如中愛滋病 AIDS 都唔會即死，可以共存，
但終有一日會搵免疫力差嘅時候反擊，行將就木

如果話隻武漢肺炎都唔係好勁啫，好似唔會死人喎
咁大家又會唔會覺得中 AIDS 都冇咩大不了？

會唔會講：「中 AIDS 有咩好驚？咪又係好似傷風感冒 」

話武漢肺炎似流感，無非都係想阻止經濟下行，
全面社區恢復運作

好，咁大家都唔需要驚 AIDS 啦，都係唔會即死㗎
叫雞？使乜驚

跨境學童播毒點計？

佢哋會覺得返少日學成績就會追唔上，on9

你講既，你估學校唔知咩
佢地覺得上堂前量完體溫 有問題就叫你走
有咩事都係你屋企問題 唔係學校問題
口罩方面，呢家供應都算穩定返
同埋學校口罩存量都夠頂一個月

復課=通關，跨境蟲係播毒源頭

藉口來，唔想照顧就唔想照顧啦

讀band3支那人學校學生表示唔撚會返

小息午飯一齊分享零食

中六返咩春 考緊DSE啦

痴撚線，大把人冇病症一樣中招，唔係以為個體溫計有用下話，留名睇大爆發

女朋友間學校仲有幾十學生見繼續停課就繼續在中國，
新年番咗鄉下無番過香港，有一兩個仲要係湖北，
呢班人一定到最尾一刻先落番香港

政府根本就係賭緊佢唔封關都係賭唔會社區爆發
呢家暫時佢賭嬴左
再復課完都無料到，政府又嬴

佢哋暑假遲放都好過中曬肺炎

真係復到咩
我女朋友做保良局講緊連淨係俾老師都唔夠口罩喎
點供俾咁多學生
仲要依家日韓爆得咁勁
台灣又唔俾出口罩
中國連原材料都唔出口
姐係最大口罩出口嘅中日台韓都收皮
要復課起碼等香港啲生產線起好
但係個問題起完生產線又邊有咁多原材料去長期生產
我個人覺得正常嚟講有排都未復到課

利申女朋友係老師 我公司搞緊口罩生產線

source 都無就係到9 up，每間學校淨學生都一千幾百人，口罩有幾多個存貨可以比佢地用，全港學校計要有幾多先夠？

仲有間間都大把跨境支那學生，仲要有14日隔離期，雖則方法廢，但都唔代表可以返到學

宜家間間都推上網開live，雖則搞9 學生老師，但始終已經係做緊替方案，仲有縮短假期呢d 野

小學 幼稚園果D
一個有 半班中

搭校車個D
一個有 全車中

利申: 訂左批 7093 仲諗冇機會用

冇事洗咩帶口罩

你以為啦，真係有啲咁嘅阿爸阿媽㗎

流感都驚

學校開始準備係因為教育局無通知會再停課
依家點知依個政府會唔會痴線到爆緊都開課架?

黑人問號
疫情完咗啦咩
最新兩單case都冇病徵喎師父

跨境學童班賤種點解決

真攬炒

咩邊個揹飛
極權組織殺人放火都冇事

都有D老豆老母唔俾D仔女返,

人地唔會期望班學生真係唔帶口罩返學
你係屋企人都唔會比自己仔女 返到學校先問老師拎口罩呀

我已知既學校都預會繼續停

唔係2月尾定3月頭咩

仲返學就真係lastday啦

呢鋪佢應該輸，雖則佢唔封哂但都叫封左羅湖個d冇乜大劣人來到先叫難d社區爆發咋，你試下羅湖開返班跨境撚衝返哂落來，咁就唔同講法

源頭自己返大陸惹番來唔計啦

冇左暑假抗爭

細個同阿媽講唔舒服

阿媽唔理你 叫你照返 咪扮

你以為學校唔知咩 所以咪展開復課準備囉

入到課室集體掉口罩

唔洗咁認真 ( Show Blocked User - 係！各位網友！ )

之後再成班去打返個邊爐慶祝下

冇足夠口罩返條撚

+1
我有個補習學生又係咁

老母做校工 佢果間唔敢跟
因為唔夠口罩用

有得揀咩
老豆老母一定逼小學雞返

政府立場一定要復課，要令人覺得疫情已經過去
學生安全唔會係考慮因素

其實唔洗討論咁多.
你依家去問楊潤雄佢都答你唔到

「命苦不怪父母 武肺不怨政府」

同意
樓下補習社日日都咁多人

人禍來了！！！

圈套黎

各位中學生，要型上豬嘴

都唔知係咪為咗復課
政府唔宣布個真 疫情情況
因為再停課嘅話
無論小學呈分試、中學DSE、定大學都會搞唔掂

有D 網上功課 一日20份 寧願返學

又搶口罩

變熊

小學雞就睇你個命運啦中學高form個堆同大學生就自己決定啦屌

感染數字 將會突破100

條友一早block咗

仲翻學你就真係last day啦on9仔

但係學生有肺炎都有機會惹到教畜

正確

快D開，我想樓上個細路中肺炎

真係唔會夠罩用
依家市面上多返口罩
係因為停緊課同有好多打工仔home office緊
復課講緊成個市場唔會負擔到依個消耗量
每人每日兩個都兩百幾萬口罩per day
香港係準備有生產線姐
真係冇你諗咁好
我公司計到盡 依家手頭上嘅料
每日屙到10萬個左右架咋

以我所知小學六年級呈分試取消左...
依家學校都唔知點...主要都係睇教育司署宣佈
而我地估佢唔等到三月頭都唔會再講野

我係老師，我自己連埋其他朋友做嘅學校都成廿幾三十間，冇一間話三月中好大可能復課wor，大家都係見步行步嘅狀態

唔會復住啦我覺得

屌教育局係咪on99
復課真係害撚死啲細路 老師 教職員
攬炒？

係教局柒政府柒 都未輪到教畜小薯仔一句話唔想無做暑假就有得硬推復課啦 咁既形勢你夏天去下旅行比我睇
停課又話教畜賺 復課又話教畜賺 搵命搏咩復課 教畜又唔係急住地獄自由行

我見唔到我個啲老師群組有人講話要復課喎

大學暫時ok
中學先煩

仲有 有D小學雞好百厭
唔會戴口罩/拎個口罩玩
到時成間學校

咁如果佢哋喺學校集體病曬、入曬醫院，甚到不幸過身
暑假照放都唔會夠人抗爭

同埋有心出嚟嘅，有冇暑假都會出
好似上年咁，9月打後都仲有勁多活動

到時開學就解封
唔需要隔離
相信政府，之後再爆過，攬炒

口罩都未買到 復佢老母

量度體溫有用咩，仲sars咩，等睇大爆發～

當你見到你仔女停課期間日日打機打通頂，日夜顛倒，就會覺得寧願復課返去中招，都唔想個子女頹廢落去

岩
除口罩食零食
口水鼻涕隨處抹

而家度度都感染人數上升
要復課d教師同學生同樣會變成高危
就算你話政府會賠比教師 咁學生點賠

啱先有老師fd話教育局陣間會宣佈延長停課

大人帶全日都焗都要除，何況小朋友自己一定除，然後亂放，然後一齊有病。

樓主on9自己學校搞得掂唔等於所有學校都搞得掂喎

你都未計share野食個d,當有條友買包媽咪麵，其他同學一人一隻手伸落去拎來食，諗起都正

啲濕鳩大學都想4月復課

咁唔好講口罩 我地學校連清潔用品都唔夠喎

有人返？
叫nds困獸鬥啦

成班跨境點搞先？
仲有佢地陪讀嘅老豆老母
分鐘一復課成堆細路中招

大學都停到3月尾 中小學唔會3月中呱

琴日個on9老師話3月中復課後一個月就考試，考試係咪咁緊要。
仲串77咁話小朋友係你ge。
屌佢老母。

師生死唔死
教局理得你

話要返去考試 可以點

錢都事小
買唔到先係重點

有機會全部轉半日制然後復課

Mid term食得屎

學校一爆真係可以好勁
當年試過爆腸胃炎...每三十秒係同一個位就有人嘔
成半間學校學生中左招...要報上 CDC...
小息學校宣佈派口罩全部學生好似 zombies 咁衝哂入校務處

個情況就好似 theme hospital 咁:

而家都唔叫社區爆發ing咩
出個街都中招

晨早封關就唔使咁煩

咁樣復課, 真係好易校內大爆發, 尤其幼稚園和小學

冇口罩咪唔帶囉驚西咩

快d開學啦，留名等睇大規模爆發呀

你對爆發呢個詞要求真係低 幾日零零星星幾宗都叫爆
起碼每日十幾廿單先好叫爆發

冇社區爆發，所以返學
有社區爆發先算

叫自己學校既同學send email jer鳩佢，好似上個sem咁

未驗到啫
你覺得班家長肯俾仔女返學咩？

屌唔通真係要全套武裝咁返學利申間垃圾學校成個低from都係強國黎

持續幾單 幾單 無停工 停課 最後係實爆 因為無停過
現在啲人都開始放鬆晒 未中係真全民洗手加口罩
好快一懶就黎料 大流行在即 真係贏嘅係中共 已經轉移視線 你外國有事 佢現在做咩都得了

錢學校多數都有
問題係用咁大筆錢要招標
哩個年頭搵鬼回標
人人搶住要貨

Fake news

我想考試

拿當4月尾完sem,4月頭開學，同大學報自己返過大陸，呃多14日假先，之後個兩個禮拜再自己走堂啦，attendance應該冇事

照返 但學校爆個陣政府就話再停課架啦
到時咪又係比人屌 但糧照出

暑假都係為休息, 差電.
正路黎講今年有暑假都唔會長過兩星期.

港共係咪想殺曬尐學生
咁L多單非雙非回鄉探親，
帶菌帶毒返學校

好多老師群組都講緊自己間學校暫定返3月16日唔會再停課
呢D情況通常都係教育局宣佈，唔會學校自己決定
所以百份之百唔會由學校暫定，亦唔會有老師咁有心同學生「暫定邊日復課

復課後
學生必須在早會或班主任堂進行量度體溫
如果過高必須回家
基本上間間學校平時都會做， 班主任亦都會檢查，成效係點就....

學校都收集左一定數量既口罩，無口罩既人就會獲派
幼稚園同初小，我相信合適兒童口罩數量唔會多.....數量唔足夠消耗

兩點見記者

Online exam,我上個sem都係咁

殺學生

有冇sources

樓主乜野source都無齋鳩吹大家又信

班大陸仔到時落反黎
學校大爆發 正

樓主分分鐘自己玩爛個ac
一陣就知係咪又玩假消息

大學send咗email話四月一復課
教職員二月頭一路輪返
前排學校叫班主任打電話問家長仲有幾多口罩，為復課做安排
應該三月中四月會正式復課
但其實確診人數一路有增無減唔應該復課
仲有班跨境生，大規模中港交叉感染

班跨境學童黎香港返學
準備大爆發

嗰啲人渣落地獄啦

起咗底
原來樓主堅係on9
之前仲開post屌眾志賣口罩

集思廣益，有邊爐家族，飯聚集團，活佛fever,學校大爆發有咩名好

當年沙士復課後4天，有11學生感染沙士

中左唔死都一身蟻
肺纖維化

唔好話口罩，我果度連漂白水都見底
過年後同間供應商訂，訂到今日淨係送得幾支酒精搓手液黎
返去見啲工友淨係用水清潔

大撚把學校連口罩都冇盒

應該無可能

係就好 我好憎online learning

大把傻閪藍屍父母

冇口罩咪唔撚返

我幼稚園準備緊網上資源去到復活節後

我嗰間都有大量支那人咁樣 留咗喺上面成個幾月
最好就咪撚再翻嚟啦

全港學生約90至100萬
其中幼稚園小學生面細用小童
以前都唔會一口罩用足全日
一人兩個一日單學生都用180萬個
仲有教職員呢，仲有香港全日制
食飯係最大機會中
睇現在疫情社區剛開始爆發
話就話14日潛伏期
仲有比03年更慘係當年多新移民
現在係學生住深圳
仲要北區分分鐘成班一半係深圳人
你點拆得掂？

其實冇可能3月16日復課。學校係準備定，因為教育局會評估情況，但並不代表復到課。學校話4月中先有口罩到貨。

最勁嗰陣先嚟復
咁呢兩個月停嚟都係做個樣

希望湖北果d仲健在

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

家長死左仔囡
政府話死左人 好小事

樓主咁撚把炮，收到風仲要係多間中小學

體溫過高回家？有病？定個腦有事？
即刻送佢去醫院睇醫生啦，仲回家

3月復課咪大爆發

Fake news

我阿媽個frd係小學校長
話係延長停課

實際情況:
教育局職員親口同校方講口罩問題要校本處理
佢地唔會幫學校統購
而學校都要向屬會其他學校買同借
廠商唔敢接單，話起碼4月中先有貨

起下底就知樓主係on9
已經玩爛咗個ac

屌 我都想講

3月16日復課？ 咁快！？

學校最多蟲

應該睇辦學團體

依家放咗咁耐又唔見你講

港爆

之前啲普通流感 手足口病個啲都爆到咁犀利
何況武肺
有人話會戴口罩 但啲幼稚園小學生甚至初中個啲邊有咁自控 隨時有啲o靚仔玩野噴口水（平時都有啲咁玩）

就算你話乖嘅 食飯時都要除口罩啦 好多學校唔俾學生出去食 係班房食 廿幾三十人除晒罩係密閉空間

生佢出嚟 見住佢死都唔阻止嘅家長

順便可以排斥支那賤種學生

同埋北上叫雞黑警既仔女

你洗夠版未

今朝聽電台
都幾多家長話想復課
因為覺得喺屋企要照顧佢好煩
其實啲人當學校係託兒多過係學習嘅地方

反而想知話死都唔會返嗰班有幾多真係中小學生

仔女只係副產品，佢地係享受個製造過程

真係信政府公布嘅數字

支持 要社區大爆發 要攬炒

好真實

FAKE

係話香港好亂 留多陣係上面
好心以後咪番香港啦又要屌又要黎讀書

等你呢啲人唔好被樓主呃到

你覺得共匪會理你死幾多人？大飢荒死四千萬人嗰陣人地眼都冇斬過，最好香港人全部死曬佢，留地不留人，換曬支那人入嚟，咁樣最符合共匪利益，而共匪絕對做得出

有親人做老師 內部乜都未講 話有好轉先會復課

一向都係
家長自己都高學歷過班教蓄
點會期望學到學術野
新一代家長係搵補習老師、教練train學術
學校只係學埋堆、識人、待人接物
個個名校家長都係咁諗㗎啦

你啱

點解唔學大學咁online教呢?

民望再創新低
藍黃一齊屌政府
反正就算香港死幾百人777都唔會有咩後果
點先叫輸？

大陸死咁多人都係共產黨
咁即係中國又贏，ok?

跨境學蝗都未解決

買唔到口罩 復你老母咩

Ps 做學校採購

假
大學都停到3月尾你話中小幼3月中就復？

日日有新症復課

點收集都唔會集夠比成間學校既學生+教職員用啦

DSE照搞OK既...
上堂就咪啦
你有一個中招實俾人屌到仆街

想知學生冇口罩又點考dse?
考場又有冇咁多口罩派比學生？
唔夠嘅話 要頂硬上 萬一染病比其他考生呢？
唔比考 啲家長又嘈到拆天

量體溫其實係冇用

其實考試係個課室幾個鐘係同上堂冇分別
一個人中招 佢隔離左右都唔會走得甩

又燈

樓主 9up 唔使成本

好多學校搞緊3月中後繼續停要點搞就真

我想睇中學復課嘅時候中學生會唔會反抗，會嘅話香港就有得救，畢竟中學生都會長大變大人

上堂風險大好多
考試冇辦法嫁
唔通推到五六月先考
啲老師改唔切卷

其實冇放，每日係屋企都上堂做功課。唔好以為學生就一定好舒服。

真 你發得燒其實都潛伏咗一段時間
已經惹咗人

幾弱智先會以為依家放緊假，咪一樣又要交功課同上堂

有冇source先
我聽到嘅係繼續停喎

當你每日學校用100罩 老師50 同學50
返20日學一間學校每月1千隻啦
一個區都幾十間學校 邊撚到咁多口罩呀
屌你我條數仲要報細左

大把仆街父母連飯都餵唔飽個仔，唔可以理所當然覺得學生/家長係正常人
仲有班有無病都會通街彈鼻屎，同玩口水既on 9仔，復課真係玩命
利申：教band 3

鳩 UP 唔使本
唔通聽日復課今日準備咩

Bloomberg話停到復活節

其實呢，學校一定係跟教育局安排個個日子黎安排工作架啦個時話2月20復課，唔通啲學校真係等到20號先決定工作安排咩

教育局離地仆街都唔係第一日嘅事

SCMP 咁快收到風

SCMP成半個鐘前就收到風

下？咩風黎架？
校長會個風唔係咁喎ching😏

1個月存量
無睇now tv

即係冇得home office鳥

佢想人生last day

想個仔囡死咪由佢囉
到時傳染埋自己 全家一齊放同一個位

我唔返佢複都冇用
面係佢嘅，命係自己嘅
冇獨立思考，讀幾多考幾高分都係屎片

好假囉，停課冇暑假就有份，復課喎

一定乘機開返羅湖播毒

冇口罩點返？
學校派CSI口罩？

復課就淨係小六 同 中六 大學就final year啦

其他級復黎把撚

話口未完下午宣布停到4月中

diu fake news

你作為學校，見到人唔帶口罩返學，你俾唔俾佢呀？如果俾，咁其他人又唔帶咁點搞？但唔俾，學校就聽家人投訴都得啦

咪就係
香港政府唔會考慮

「問責」

當中學生都可以爆手足口病
何況武漢肺炎
依家嘅學生總有幾個奇奇怪怪

fake news

一家最少三口 三倍速全港感染

你都On9
報流料

On9 假消息

報流料兩粒鐘就俾人踢爆

繼續停

咁都燈到

樓主下場英邊隊贏?

放乜野
老師日日拍片 出電子功課
學生日日上堂交功課

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

樓主西甲今年咩環境？

你估暑假無功課你做

留明等睇邊間學校要拆

老師就變KOL

咁而加都唔係放假呀

唔驚 yeah

可以炒廁紙死貨了

教育局：決定全港學校進一步延長停課，不早於4月20日復課

樓主燈一燈，即停多一個月

垃圾po 拉

依家講緊 "難為班學生了,暑假應該沒得放"

Pin this

唔知以為佢地係 YouTuber

拉

樓主你d多間中小學朋友做乜鳩？

咩無社區爆發
睇下北角搞成點先啦 好嗎？

巴打咁諗野嘅 你廢老嚟？

喂HI

復乜? 討論乜?

喂樓主9up 好好玩？

喂, 返來囉, 樓主

學生中招係咪學校賠？

樓主潛水了？

拉，過時資訊

笑死，北角😭唔知係咪托福建幫嘅福疫情爆炸緊，港共又話接湖北港人，肯定又最爆，然後話下月中復課，到時等睇中學爆發

樓主縮返去老母個閪？

老師又可以home office

唔封關，有排攪

燈

樓主呢？

fvfvf

Binc